527唔好岀啦 落單喎

係
小妹身邊個個都po哂527 d文宣
之後問佢地 你岀呀？個個都話 下 好危險呀 老母唔俾呀 要番學呀
就算係巴 佢地都話唔會bb去 同埋去都唔會準時去
Ok...小妹自問企得算中前既 前果幾次都係搵frd陪
但今次真心一個frd都唔肯岀
唔通真係要落單？有冇巴絲可以組個靚隊同小妹岀

推

自推

好迷惘 身邊嘅fd已經唔敢出去不過我體能廢企後排多

我都係...我班frd連524都唔肯岀
話岀左去淨係會俾狗咬 最終都改變唔到d乜
其實聽到真係好頹...

24都勉強搵到班肯出去嘅 27真係冇我都唔明 點解疫情過後大家團火好似冇晒咁
得返自己一個個感覺真係好孤單

有冇人肯收留一下小妹 真係好擔心落單易岀事過一team人...

我都想組 但公海組隊真係好危險

想組隊+1

公海重狗

諗緊好唔好落場先組 但我驚跟左便衣

場上大部分人都已經組晒啦我估

女仔自己一個就唔好出啦 係屋企睇live 做文宣就得

唉...好想有班肯陪我行前既frd

唔想做冷氣軍師

自己一個 好易落單 出都出唔到

24號有事去唔到
27號無論點都要出

推！

我都諗住自己一個去，我都好驚 😫

我又嚟

在此向mon po狗打個招呼。公海組隊wor…

一向自己一個
71朝早都係
但你自己冇信心
唔熟地形/狗行動方向嗰話
唔好帶野
夠人就出去做和理非
唔夠人就自己退
唔好勉強自己，不被捕之後打大仗先有得出

好正常，見到出嚟嘅人越嚟越少心都灰曬。會懷疑自己嘅犧牲究竟值唔值得，會唔會益咗啲不勞而獲嘅人。

要一齊出
利 和你飛

主要係我同我個frd出～成日會因為d小事吵架